[請賜教]有無手足解答下

畜龍出動十至廿人，如果現場手足有兩三百甚至過千，其實應該唔夠揪

點解畜龍可以有咁強戰鬥力？

利申 純討論 睇下點樣針對畜龍特性先有抵抗策略

後面一定跟半百防暴，點打

我太單純
如果真係曬馬 係咪真係唔夠揪